[title: il tuo seme]

Ti insinui nei miei pensieri   
nella mia testa che ti apro

come se fosse fica bagnata  
ad accogliere il suo membro.  

Il tuo seme nel mio cervello  
che diventa feto e prospera. [m]  


